根據郭榮鏗件事，我覺得攬炒已經逼近

由今日開始，大家都應該花時間諗下攬炒之後點
或者攬炒會點，唔好再停留係貪口爽講下就算
因為如果郭榮鏗被DQ，即直接承認一國一制

眼見好多人講點解黑暗咁耐都未到黎明，又話絕望又講移民

證明大家心理建構未夠，其實接受唔到攬炒
所以要諗多d，等到攬炒果一日黎到都可以處之泰然

做到其中兩樣我裸跑

依家係港共自己用限聚令打壓集會打壓黃店，搞死左香港經濟再屈落你度話因為你地經濟攬炒無飯開

兩辦柒到台面干預違反22條變一國一街，變成屈你政治攬炒

咁都叫攬炒冇問題，心態唔正確？

佢哋已經騎劫左呢個term
再將影響丟返比我地

成功叫攬炒,又呀Q精神